快刀斬牙麻係咪死撚左？？？又話要搞到我變老鼠？

🚬🐋

牙你老母個閪咩
老刀我屌緊你老母屌撚到發發聲呀
行埋一邊睇戲啦乖仔

ACO

隻癲狗死左都無人理啦

番埋你個狗竇啦柒鳩

book場隻揪啦你地，唔好煩啦

老野好波

兩個一齊死啦

g持

一出手怕出人命

支持破產佬撚狗

立即支持樓主